(巴狗勿入)北京電視機復報牛區 車迷限定

賤種巴輸波啦

買左幾多巴塞

冇買
但拎一百出黎抽
如果車狗贏既話

你幾時變咗車

純粹睇唔眼巴狗班賤種吹黑雞

100咁少 我過年幫住客開門都不止啦

麻友雞！

擺明買左好多巴塞 開燈post

a0

今場如果有買一蚊巴死全家

賭到出賣屋企

再嘈黑多你兩一次